我想吃牛角飯

有沒人又係咁

冇

我都想

想食燒肉

想打邊爐

想食羊

約？

你請？

想吃牛角包

唔叫

自私吃

又獨食

叫咗